Matthieu, Marc, Luc, Jean. Actes, Romains,
1 et 2 aux Corinthiens, Galates, Ephésiens, Philippiens, Colossiens, 1 et 2 aux Thessaloniciens,
1 et 2 à Timothée, et Tite, Philémon, Hébreux, Jacques,
1 et 2 de Pierre, 1 et 2 et 3 de Jean, Jude, Apocalypse.